林鄭: 不撤回條例，不收回暴動定性，繼續追究示威人士，不成立獨立調查委員會，不下台

Noted with thanks
可以繼續出

叫示威人士去投訴,一去就拉左你,唔去又話無濫權事件發生

前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw 冇暫緩

不撤回即隨時再推
唔排除留黎俾下屆特首推送中

繼續拖時間

黑警繼續拉人

老實講 我覺得佢咁講完
一定有一大班人覺得收貨 唔好再搞咁多野 「特首都講到咁啦」
利申 會繼續出

五大訴求
缺一不可

佢知連登未決定下次遊行

五大訴求，一個都冇
冇number呀你教我點投訴呀而家

仲未講打人嗰個就黑警送佢搭的士
拎住樽水行街就俾人壓住喺地下

你漏咗：不重啟政改

柒婆：繼續白色恐佈，見人就拉

Pish

佢既道歉建基於年青人既抗爭
100萬人, 200萬人上街唔理
等市民升級到立法會

無責任無承擔既道歉同認錯
反而要大眾承擔佢錯既後果
讓年青人賠上前途, 青春, 時間及生命

擁有權力既人,只係口頭認錯好涼薄,無恥

睇住d 後生仔流血, 被捕我真係想喊

無一項有正面回應

臭閪月娥

我只知道離開左嗰幾位義士唔係要lee幾樣

繼續文宣！好似當日佢話暫緩咁，要屌醒啲人！

係，警察開始公共化，必須正視，今次唔反，武勇坐晒監，等打靶

俾哂機會佢 敬酒唔飲飲罰酒

政府承諾做嘅由始至終都只係暫緩！
之後果啲自然死亡壽終正寢只係用唔同字眼去形容條例嘅狀態
但政府半步都無撚讓過

其實而家制裁黑警同收回暴動重要啲
條例佢短期耐都唔敢再搞
一搞又百萬人出黎
而家黑警無法無天
一定要制裁

大家點睇林鄭提返陳同佳問題
「識我嘅人都知我係感性嘅人」

追黑警 普選無可能

但 非暴動，唔追究都唔肯，點可以收貨架

聯署投訴得唔得

隨便攞去用

佢回應咗，全部都say no

除暴 Go!
Go! Go! Go!

五不

我深信上連登的人唔會咁唸，呢到有幾多active user?

佢咁講即係點遊行， 點勇武都無用
佢都係唔會理五大訴求
真係要等外國勢力介入先得？

Push

冇期待過

推

佢到時候一樣可以換湯唔換藥再強推，到時候你出黎示威，出一個拉一個，好快就無人敢出去。

今次要集中打擊濫權黑警、普選、同反對人像系統、評級系統

哩啲先係要推既po
咩撚壽終正寢好過徹回果班3毛全撚部block